鄭嘉穎夫婦為六星子慶滿月 眼仔碌碌似足混血樣！！！

印度妹啲基因勁到

外甥多似舅

去緊旅行

咁都混血樣

南亞基因

小美擺明曲線串佢”南亞”混血兒

掛住我美

中印混血

綠帽蛋糕

優良基因 承傳下代

老老實實依家啲明星成日打啲化學嘢落塊面到
生個仔出嚟會唔會出事

佢細佬有啲似陳展鵬
但冇陣亞視味多咗陣南亞風情

(已證實)未婚懷孕基督徒謝安琪

(疑似)未婚懷孕基督徒陳凱琳

重慶大廈貨式都啱

個蛋糕係幫自己慶祝但自己冇得食

咖哩樣

純天然獨立生長靚靚下巴仔

衝

1/4南亞血統

請niki食

南亞陳展鵬

其實grace幾靚 開post讚過佢

點睇都純正黃人樣

好難想像左邊張相個兩個細路係香港人

買黎把撚呀？快撚啲食哂佢添呀

南亞就南亞啦

屌有聲

是咪好熱

其實似佢兩個生出黎應該都好靚

又係你

細佬係足球員?

細佬真係呃唔到,真係南亞樣

Ntr

都冇正面相，點睇到南亞樣

係，熱過香港

大大下咪知

第2幅個b又幾盞鬼

好得意其實

玩得開心d

幾似錢七

美人鐘意食咖哩？

個老豆真係慘

打手唔駛做呀？

仲有容海恩

唔差嘅叉妹

咁撚有錢都

真

橡膠穎同Niki最襯
我到而家都未接受到佢地分左手

撇除佢阿媽有無帽佢老豆單野，佢其實算新一代姐仔入面，談吐得體又有氣質，睇佢訪問發現佢又幾講得笑...然後，以佢咁嘅學歷家底，都肯嫁中坑鄭嘉穎，算唔話得啦，feel到真係真愛

你又知父親係咩血統

有冇人貼返橡膠穎細個 初出道既相出黎

關人撚事？

七天中的希冀～我屌你老味

佢真係好有貴氣，又有家教，成日笑笑口好大方得體
呢啲咪叫上等人

個名都印度feel

中印混血兒,正常

蝻黎講佢細佬算靚仔
好多蝻男都似rapist 佢唔似

遺傳左巫婆個下巴

叉妹唔緊要 但唔好唔認自己唔係叉囉

第2張真係幾q

其實右邊都難想像

個蛋糕似頂綠帽

講真 佢老豆真係唔話得 有學歷有家底連個EQ都爆棚 小朋友係無辜 老婆生出黎就有責任養大佢 真男人 佩服佩服

我反而覺得細個似香港人 愈大愈似南亞人

其實有時諗 唔係老婆同南亞佬生 而係佢同南亞婆生

耶穌